如果共產黨 重整香港每個人有得住有得玩有得訓有工翻

有大屋

但係要用人民幣 講普通話

網絡長城

有幾多豬仔會投共

投！